家居寬頻1000M

100蚊以下先好留資料，如果唔係就含撚啦

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：